看完772藍表配發 好多香港人好有水

配200都要8千萬700
配100000以上有4個，成幾百億700

有95孖

藍表要你持有700才配到
大約8千萬元700配200股

所以個4條友超級有錢
唔似基金acct.

一諗起人地可能係ipo果時用一球入既貨就心酸

銀行
證券行

擺係銀行ge股東都收唔到表
即係銀行代表哂旗下客戶交一張表

唔駛有8千萬元700先配200股

有個選擇題揀額外認購,一手中百分百

正解

e.g K18xxxxx 110015

[img]
[/img]

估計額外認購200000 分110000+15保証分配

可能真大戶額外幾股就夠一手

藍表有得孖？

其中一個馬化騰

應該冇,派得太多驚你補唔到倉

係喇. 有條友有150,000 股既772 , 即係佢有幾十億700股票..
每升一蚊 ,佢就多幾十億

申請額外500,000就會中150,000